{
    "The thoughtful, capable, and ethical replacement for Windows and macOS": "親切、功能完善且有良心的 WIndows 及 macOS 替代品",
    "Generic laptop computer": "一般的筆記型電腦",
    "elementary OS 8 desktop": "elementary OS 8 桌面",
    "Pay What You Can:": "依您的能力付費：",
    "Custom": "自訂",
    "Enter any dollar amount.": "輸入任何金額。",
    "Purchase elementary OS": "購買 elementary OS",
    "Recommended System Specs": "建議系統規格",
    "FAQ": "常見問題",
    "What’s New in elementary OS 8": "elementary OS 8 的新功能",
    "Carefree because you're cared for. OS 8 brings a Secure Session that ensures apps respect your privacy and require your consent, a brand new Dock with productive multitasking and window management features, and empowers our diverse community through Inclusive Design.": "無憂無慮，因為我們已經為您考慮周詳。OS 8 帶來新的安全工作階段，在其中能保證應用程式尊重您的隱私並在需要時要求您的同意。OS 8 也提供全新的 Dock，支援高效率的多工作業與視窗管理功能。OS 8 更利用設計來更加包容我們多元的社群。",
    "Read the Announcement": "閱讀公告",
    "elementary OS AppCenter home page": "elementary OS 應用程式中心主頁",
    "elementary AppCenter icon": "elementary 《應用程式中心》圖示",
    "Get it on <strong>AppCenter</strong>": "在<strong>應用程式中心</strong>上取得",
    "Get free and paid apps on AppCenter, the open, pay-what-you-can app store for indie developers. Each app has been reviewed and curated by elementary to ensure a native, privacy-respecting, and secure experience.": "在《應用程式中心》上取得免費與付費的應用程式。elementary 應用程式中心是面向個人開發者的開放、開源且按所能付費的應用程式商店。《應用程式中心》上的每個應用程式都由 elementary 審查並精選，確保它們提供原生、尊重隱私，且安全的體驗。",
    "Discover AppCenter Apps": "發現《應用程式中心》上的應用程式",
    "Read AppCenter Spotlight": "閱讀《應用程式中心》特輯",
    "Become a Developer": "成為開發者",
    "Get Work Done. Or Play.": "完成工作。或是玩遊戲。",
    "Stay productive and focused with Multitasking View, Picture-in-Picture, Do Not Disturb, and more. Or keep work out of sight when watching videos or playing games.": "利用多工作業檢視、子母畫面、勿擾模式等等功能來維持生產力與注意力。或是看影片或玩遊戲時把工作排出眼外。",
    "Multitasking View": "多工作業檢視",
    "Workspaces help organize your work by task. Keep work and play separate, but just one swipe or tap away.": "工作區讓您能夠將工作事項分類。讓工作與遊玩分開，但也能滑一下或按一下快捷鍵就切換。",
    "Videos screenshot": "《影片》的畫面快照",
    "Picture-in-Picture": "子母畫面",
    "Whether you’re watching a movie, game, or terminal process, Picture-in-Picture helps keep tabs on one thing while working on another.": "無論您是在觀看電影、玩遊戲，還是在監控終端機裡的處理程序，子母畫面功能讓您能在處理一件事情的時候同時顯示另一件事。",
    "Code screenshot": "Code 的畫面快照",
    "Do Not Disturb": "勿擾模式",
    "Tune everything else out to stay focused on your work, or keep notifications at bay while watching a movie. Do Not Disturb stops notifications in their tracks.": "將其他所有事情隱藏來專注於工作，或是在看電影的時候讓通知不要出現。勿擾模式可以用來讓通知不要顯示。",
    "Apps You Need, Without Ones You Don’t.": "包含您需要的應用程式。就這樣。",
    "elementary OS comes with a carefully considered set of apps that cater to everyday needs so you can spend more time using your computer and less time cleaning up bloatware.": "elementary OS 預設提供為日常需要精選的應用程式，讓您能把更多時間花在使用電腦上，而不是浪費時間清理不用的程式。",
    "Music app icon": "音樂應用程式圖示",
    "Music": "音樂",
    "Browser app icon": "瀏覽器應用程式圖示",
    "Web": "網頁",
    "Email app icon": "電子郵件應用程式圖示",
    "Mail": "郵件",
    "Photo app icon": "相片應用程式圖示",
    "Photos": "相片",
    "Video app icon": "影片應用程式圖示",
    "Videos": "影片",
    "Calendar app icon": "行事曆應用程式圖示",
    "Calendar": "行事曆",
    "File manager app icon": "檔案管理元應用程式圖示",
    "Files": "檔案",
    "Terminal app icon": "終端機應用程式圖示",
    "Terminal": "終端機",
    "Code editor app icon": "程式碼編輯器應用程式圖示",
    "Code": "Code",
    "Camera app icon": "攝影機應用程式圖示",
    "Camera": "相機",
    "Music screenshot": "《音樂》的畫面快照",
    "Music icon": "《音樂》圖示",
    "Organize and listen to your music. Browse by album, use lightning-fast search, and build playlists of your favorites.": "整理並聆聽您的音樂。依專輯瀏覽、利用急速的搜尋，並為您的最愛建立播放清單。",
    "Web screenshot": "《網頁》的畫面快照",
    "Web icon": "《網頁》圖示",
    "Surf the web with a fast &amp; lightweight web browser. Web lets you use modern sites and web apps while protecting your privacy and being lighter on battery life.": "用一個高速且輕量的瀏覽器來瀏覽網際網路。《網頁》讓您能夠使用現代的網站與網路應用程式，同時保護您的隱私且不浪費電量。",
    "Mail screenshot": "《郵件》的畫面快照",
    "Mail icon": "《郵件》圖示",
    "Manage multiple accounts quickly and effortlessly with conversation-based email, fast-as-you-type search, new email notifications, and more.": "透過基於對話的郵件、隨您打字快速補完的搜尋列、新郵件通知等等功能，來輕鬆管理多個帳號。",
    "Photos screenshot": "《相片》的畫面快照",
    "Photos icon": "《相片》圖示",
    "Import, organize, and edit photos. Make a slideshow. Share with online services.": "匯入、管理或編輯相片。製作幻燈片。分享到線上服務。",
    "Videos icon": "《影片》圖示",
    "Smart and simple video viewing with a library, thumbnail previews on the seekbar, playlists, subtitle support, smart fullscreen, and the ability to resume what was last playing.": "智慧且精簡的影片播放應用程式。支援珍藏館、跳轉列上的縮圖預覽、播放清單、字幕、智慧全螢幕，以及恢復上次播放影片及位置的功能。",
    "Calendar screenshot": "《行事曆》的畫面快照",
    "calendar icon": "《行事曆》圖示",
    "Easily view and create events. Sync with online accounts.": "輕易檢視或建立活動。與線上帳號同步。",
    "Files screenshot": "《檔案》的畫面快照",
    "Files icon": "《檔案》圖示",
    "The smart pathbar makes it easy to browse with breadcrumbs, search, or path completion. Quickly navigate with the column view and enjoy browser-class tabs with smart features like tab history.": "智慧路徑列讓您輕易利用「麵包屑」式導覽、搜尋或路徑補完來瀏覽檔案。利用欄位檢視來快速瀏覽，並享受內含分頁履歷等智慧功能而如同網頁瀏覽器般好用的分頁功能。",
    "Terminal screenshot": "《終端機》的畫面快照",
    "Terminal icon": "《終端機》圖示",
    "Switchable color schemes designed to prevent eye strain, browser-class tabs with history and smart naming, task-completion notifications, natural copy &amp; paste, backlog search, paste protection, and more. Who says you can’t teach an old app new tricks?": "配色方案可供切換來防止眼睛疲勞、提供智慧命名與履歷等等如同瀏覽器般的分頁功能、工作項目完成時的通知、自然的複製與貼上、輸出紀錄搜尋、貼上保護等等。誰說舊程式就不能有新功能呢？",
    "Code icon": "Code 圖示",
    "Tailor-made with autosaving, project folders, Git integration, smart whitespace, EditorConfig support, Mini Map, Vala symbols, and extensions like Markdown shortcuts and Vim Emulation. Code will be the last editor you’ll ever need.": "Code 提供自動儲存、專案資料夾功能、Git 整合、智慧空白字元處理、EditorConfig 支援、小地圖、Vala 符號等等，以及如 Markdown 快捷鍵與 Vim 模擬的擴充套件。Code 能夠滿足您的所有需求。",
    "Camera screenshot": "《攝影機》的畫面快照",
    "Camera icon": "《攝影機》圖示",
    "Easily snap pictures or video from your built-in or USB webcam.": "簡單地使用內建或 USB 網路攝影機來拍照或錄影。",
    "elementary OS Screen Time &amp; Limits": "elementary OS 螢幕使用時間與限制",
    "Icon of an adult holding the hand of a child": "牽著小孩的手的大人的圖示",
    "Screen Time &amp; Limits": "螢幕使用時間與限制",
    "Screen Time": "螢幕使用時間",
    "Set per-user time limits for weekdays, weekends, or both.": "為各使用者設定平日、週末或所有日子的時間限制。",
    "Internet Use": "網際網路使用",
    "Manage allowed websites. Rules affect all apps for the chosen user, even if they use a different web browser.": "管理允許使用的網站。規則會套用在所選使用者的所有應用程式上，不分網頁瀏覽器。",
    "Manage Apps": "管理應用程式",
    "Choose just which apps are safe for you or your child to access. Plus, optionally allow access with your password.": "選擇哪些應用程式對於您或您的小孩是沒有問題的。另外也可以允許利用密碼來啟用存取。",
    "Everything We Do is Open Source": "",
    "Our platform itself is entirely open source, and it’s built upon a strong foundation of Free &amp; Open Source software (like GNU/Linux). Plus, we actively collaborate within the ecosystem to improve it for everyone.": "我們的平台本身完全開源，奠基於強而有力的自由開源軟體之上（像是 GNU/Linux 等等）。此外，我們也主動在自由軟體生態系當中合作讓它變得更好。",
    "Explore Our Stack": "探索我們所使用的部件",
    "Secure &amp; Privacy-respecting": "安全且尊重隱私",
    "When source code is available to audit, anyone—a security researcher, a concerned user, or an OEM shipping the OS on their hardware—can verify that the software is secure and not collecting or leaking personal information.": "原始碼公開代表任何人——安全性專家、有興趣的使用者，還是希望在硬體上搭載 elementary OS 的廠商——都能檢驗軟體是安全的，且沒有收集或洩漏個人資訊。",
    "Security Notices": "安全性通知",
    "Built for Developers": "為開發者建構",
    "Whether your app could benefit from a new system feature or API or you’re curious as to how an existing feature or design pattern was built, you have complete access to our source code. Copy it, learn from it, remix it, modify it, and redistribute it.": "無論您是希望為應用程式利用新的系統功能、API，還是希望瞭解現存功能或設計模式怎麽實作，您都能隨意存取我們的原始碼。複製、學習、改作、修改或重新發佈皆可自由進行。",
    "Get Involved": "參與",
    "elementary OS Keyboard Shortcuts": "elementary OS 鍵盤快捷鍵",
    "User Friendly. And Keyboard Friendly.": "使用者友善，也對鍵盤友善。",
    "elementary OS is designed to be easy to understand and pick up as a new user. But that doesn’t mean it’s dumbed down; powerful, customizable keyboard shortcuts ensure you’ll stay productive whether it’s your first day or your thousandth.": "elementary OS 設計讓新使用者能夠輕易理解並開始利用。但這不代表 elementary OS 過度簡化：強大且可自定義的鍵盤快捷鍵讓您無論是第一天使用還是第一千天使用都能有效率地工作。",
    "Privacy-respecting. Through and through.": "尊重隱私。從頭到尾。",
    "Your data always belongs to you, and only you. We don’t make advertising deals or collect sensitive personal data. We’re funded directly by our users paying what they want for elementary OS and apps on AppCenter. And that’s how it should be.": "您的資料永遠僅屬於您。我們不會簽署廣告合約或是收集敏感個人資料。我們的收入直接來自使用者按所望付費購買 elementary OS 本身和應用程式中心上的應用程式，而這也是本來就該是的樣子。",
    "Our Privacy Policy": "我們的隱私權政策",
    "Tattle-Tale": "應用程式狀態告知",
    "elementary OS helps you keep tabs on what apps are up to. When an app is using your microphone, we display an indicator to let you know. When an app is using a lot of energy, we tell you in your power indicator.": "elementary OS 幫助您瞭解應用程式在做什麼。有應用程式使用麥克風時我們會顯示指示器讓您知道。應用程式耗用大量電力的時候我們也會在電源指示器中告訴您。",
    "Permissions": "權限",
    "When an app wants access to your data or devices, it has to ask up front. We review all AppCenter apps to ensure they’re properly using permissions—and you can always revoke them yourself in System Settings.": "應用程式希望存取您的資料或裝置時必須取得您的同意。我們審閱所有《應用程式中心》上的應用程式，確保它們正確使用權限——您也可以隨時從系統設定值撤銷權限。",
    "Housekeeping": "自動清理",
    "elementary OS automatically keeps your temporary and trashed files tidied up. Not only does this keep your device’s storage free, it can help ensure your private data doesn’t come back to haunt you.": "elementary OS 能夠自動清理您的暫存檔和垃圾桶。這樣不只能夠降低儲存空間的浪費，也能幫助讓您的私人資料不會回來害您。",
    "elementary OS logo": "elementary OS 圖標",
    "Download elementary OS": "下載 elementary OS",
    "Pay What You Can": "依您的能力付費",
    "&ldquo;elementary OS is different… a beautiful and powerful operating system.&rdquo;": "&ldquo;elementary OS 是獨特的……它是個好看又功能強大的作業系統。&rdquo;",
    "&ldquo;Gets out of the way and lets you focus on what you need to get done.&rdquo;": "&ldquo;不會擋著你，讓人能專注在自己要做的事情。&rdquo;",
    "&ldquo;I've found myself more productive these past two weeks [using elementary OS] than in the last two months combined.&rdquo;": "&ldquo;我發現這兩週來（使用 elementary OS）比前兩個月加起來都還要有效率。&rdquo;",
    "&ldquo;A fast, low-maintenance platform that can be installed virtually anywhere.&rdquo;": "&ldquo;一個高速且不用耗精力維護的平台，而且可以安裝在幾乎任何地方。&rdquo;",
    "&ldquo;Lightweight and fast… and has a real flair for design and appearances.&rdquo;": "&ldquo;輕量又快……而且設計上和外觀真的很好。&rdquo;",
    "Download elementary OS icon": "「下載 elementary OS」圖示",
    "Choose a Download": "選擇下載選項",
    "Download from a localized server or by magnet link. For help and more info, see the": "從附近的鏡像伺服器或利用 magnet 連結進行下載。說明與更多資訊請見",
    "installation guide": "安裝指南",
    "Close": "關閉",
    "Download": "下載",
    "Torrent Magnet Link": "Torrent Magnet 連結",
    "The thoughtful, capable, and ethical replacement for Windows and macOS &sdot; elementary OS": "親切、功能完善且有良心的 WIndows 及 macOS 替代品 &sdot; elementary OS"
}
